GME 開始ss,ss原來係真

圖,我就唔貼,自己search

吹水死全家